想知成報呢兩年黎有冇邊次講港中政情係講得中?

呢兩年兩登仔好大方咁幫佢地share過不下百篇頭條, 為佢地既“分析”同預言出過唔知幾多億兆粒精子
想問有冇邊一篇最後係被時局既真實變化所證實過?

班fans講到成報係驅魔符咁, 最鐘意話 "成報一出班打手同五毛靜哂", "成報次次出文就冇哂五毛", 佢地d野應該好堅至係

點解而家689仲有得做國家領導人, 淋鄭仲篤定當選既, 雜核心去了哪兒